不要用任何中國生產濾罐，有手捉中毒

不要用任何中國生產濾罐，ok?
from 李家麟 fb

【抗爭日常醫療報告4】

半夜1點多，她tg來，說朋友中毒很嚴重。

嚴重頭痛、眩暈、泄瀉、胃逆、肢體麻痹、神昏、呼吸困難無力、心悸。

現時警方所用的催淚彈主要成分CS，是不太可能出現這些症狀：

但看看wikipedia的氰化氫（山埃一種）中毒描述：
『非驟死者臨床分為4期：
－－前驅期有黏膜刺激、呼吸加快加深、乏力、頭痛；口服有舌尖、口腔發麻等。
－－呼吸困難期有呼吸困難、血壓升高、皮膚黏膜呈鮮紅色等。
－－驚厥期出現抽搐、昏迷、呼吸衰竭。
－－麻痹期全身肌肉鬆弛，呼吸心跳停止而死亡。』

最後她告訴我她的位置，那麼……

即是不是她朋友，是她自己，白色恐怖讓她這樣匿名地求醫也要再隱藏真實……

飛車過去，接到安全地方處理。

她說那天到了『前線』，偶然在物資中選了『中國生產』的濾罐，然後回家很不舒服，沖過涼便睡，但睡了2－3個鐘全身麻痹而醒，開始出現上述症狀。

最後用了各種方法，處理了兩個鐘後終於回魂。

幾點：
－－不要用『中國製造』的任何產品pls。

－－希望大家盡量避免再吸毒了，不因『預想的恐懼』而逃避不遊行不發聲不行動，但到有危險真實發生時，快閃不是罪；皮膚也會吸收毒物，再好的mask也防不了全部。

有美國手足支援物資 用好小小呀 命仔緊要

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣